其實完全素食係咪健康？

我知素食係有一定好處，我自己晚餐都會係食素，腸胃好d,唔易肥。
但完全素食唔會唔夠蛋白質/鐵質咩？做開gym,試過揾日唔食肉，即係舉輕咗

同埋聽人講食素反而易肥，因為會食好多碳水

會食豆腐製品、豆類食物補充翻蛋白質，亦會食紫菜、海藻。

植物蛋白同動物蛋白有無大分別？
因為之前睇過有research 話健身角度，植物係無咁好，但就唔肯定為日常健康有無分別

動物蛋白易吸收d
但係植物蛋白平 你食多幾粒豆咪得

雜食性wo
有肉當然好過冇肉
一切都係比例問題

我相信間中食素係最健康

人本身係雜食性動物
強迫自己食素冇益

植物蛋白同動物蛋白係quality上都唔同啦
可以既就動物蛋白啦

一日唔食肉舉輕左係心理作用 一係你食唔夠carbs